sigma第一次兩星期冇出新片, 而大部分香港人依然生活如常..

好心寒, 究竟佢地知唔知自己miss緊啲咩, 香港失去緊啲咩..

樓主係班電子雞嘅打手

電子雞打手冇飯開，yeah

香港人不配有sigma!

我地仲有牙杜

咪屈 樓主係sigma老師首席弟子

yeah

huge shout out to牙民 for caring our teacher